(台測)奪面雙雄 最後一強 天眼救未來

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.肖恩·阿切爾（約翰·屈伏塔）是聯邦調查局的高級探員，20多年的警探生涯辦過無數大案子，可是他終其一生都在追捕奸詐狡猾的恐怖份子卡斯特·特洛伊（尼可拉斯·凱吉） ，無惡不作的卡斯特也正是殺害阿切爾獨生子的凶手，讓阿切爾發誓要親自抓他到案入網。
終於在多次線人的密告之下，阿切爾終於有機會親自逮捕他歸案，趕在卡斯特與他弟弟波利克斯搭機逃亡之前，將他們繩之以法，在一陣槍戰之後，以損傷七名探員為代價......

2.有一個這樣的理論：宇宙中存在多個平行世界，而且每個平行世界裡都有一個你存在，而且所有平行世界裡面的自己會分攤整個宇宙中你所具備的能量。所以，只要平行世界中的你都消失了，那所有的能量將匯聚到最後的一個人身上。正是為了這個目的，奪取所有人的能量，在遙遠的未來，名叫基比（李連杰飾）的殺手穿越時空殺掉了123個平行世界中的自己，獲得了超能力。而這時，世界中只剩下自己和另外一個平行世界...

3.克里斯·強森擁有可以看見未來，並以行動改變未來的能力，不過擁有特殊能力的他，受不了政府和醫學機構的檢查，於是隱藏起來混在拉斯維加斯的小賭場賭博和變魔術維生。
不過此時有FBI幹員寇莉·佛瑞斯前來找尋克里斯·強森，原來為了要避免恐怖組織炸掉洛杉磯核能電廠的陰謀，佛瑞斯必須盡速找到強森並且改變這件可怕的未來..

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野